新口號 香港人 暴動

仲反抗？仲報仇？
香港人 暴動
利個申先
口號黎架姐 本人唔鼓吹任何暴力行為

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！